最近鍾意咗個女仔

識咗一個月
佢一路都有秒覆我 有好多嘢傾
但呢2日開始覆得慢同少左
我係咪可以收皮

可能忙緊考試

係 一齊收皮

唔好諗咁多
直接問佢係咪忙關心佢

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

係阿 你唔好再煩住人啦

唔俾人有事做 ？

問到就點都有原因既 有無講大話咁解嫁姐

應該真係忙緊

佢同我講話你好煩
講野又低能
on9當有趣
唔該你煩少陣當幫忙
我唔想我炮友唔開心

試多陣啦

生命滿希望
仲有，唔好放咁多心力成日關心佢啦，錫多啲自己

其實friendzone左我都唔介意
佢開心我就開心

如果講得大話都唔好再前進
最後會收卡

原來係你!!
佢同我講有個柒頭成日想搵佢做炮友
算吧啦你佢連見你都唔想啊

唔去到最後果下 你唔會知佢有無講大話

對你已經冇新鮮感

搵到其他人攝時間咪覆慢啲囉

Nick你係咪鍾意咗陳楚思？咪同Jason爭啦

agger

邊位啊
我鍾意陳x珊喎

屌 人地扑緊野仲要人地秒回你？

咁容易想放棄 仲講話想追人

人地要考試啊

多謝巴打提醒